{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001755",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 베뉴지"
    },
    "text": "Venue Gはお客様に特別な場所を提供します。 この施設は「Venue」とグランドデパートイニシャル「G」の組み合わせで名付けられました。 Venue Gは顧客に認められる施設とサービスを提供しています。 このホテルは、リーズナブルな価格で差別化されたサービスを提供しています。 また、最適な位置にあり、国内外の人々とビジネスマンに最高の休息空間を提供することが。 このホテルはホテルのすぐ前の清渓川に沿って散歩できる位置にあります。 また、地下鉄鍾路3街と乙支路3街に隣接しているため、ソウルのどこへでも簡単に移動することができます。 このホテルには162室の客室があります。 周辺にはさまざまな電車の駅があります。 その中には5号線鍾路3街駅、3号線乙支路3街駅、3号線安国駅、4号線忠武路駅、3号線鍾路3街駅、1号線鐘閣駅、4号線明洞駅、2号線乙支路3街駅、2ごうせん乙支路入口駅、2ごうせんウルチロ4街駅,5ごうせんウルチロ4街駅,3ごうせん忠武路駅,1ごうせん鐘路三街駅が含まれます。 このホテルは韓国語でも案内サポートを提供しています。 ホテルには中型セダン以下の車を駐車できるかどうかや有料駐車場に関する情報が含まれています。 朝食情報には朝食の価格、営業時間、位置についての案内があります。 また、当ホテルの全客室は禁煙です。 また、ペットと一緒に宿泊できないという案内があります。 このホテルに泊まった旅行者たちはきれいで親切なホテルだという感想を残し、地下鉄駅から近い距離に移動しやすかったと褒めています。 彼らは価格に対して満足度が高く、従業員の親切さと快適な宿泊を強調しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "Venue Gはどのような場所ですか？",
            "answer": "Venue Gはお客様に特別な場所を提供するホテルです。"
        },
        {
            "question": "Venue Gはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Venue Gは差別化されたサービスをリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "Venue Gの場所はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "Venue Gは清渓川のすぐ前に位置し、散歩することができます。また、地下鉄駅にも近く、どこへでも簡単に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "Venue Gの客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "Venue Gには162室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "Venue Gの周辺にはどのような電車の駅がありますか？",
            "answer": "Venue Gの周辺には5号線鍾路3街駅、3号線乙支路3街駅、3号線安国駅、4号線忠武路駅、3号線鍾路3街駅、1号線鐘閣駅、4号線明洞駅、2号線乙支路3街駅、2ごうせん乙支路入口駅、2ごうせんウルチロ4街駅,5ごうせんウルチロ4街駅,3ごうせん忠武路駅,1ごうせん鐘路三街駅があります。"
        },
        {
            "question": "Venue Gは日本語で案内がありますか？",
            "answer": "はい、Venue Gでは日本語の案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Venue Gでは車を駐車できますか？",
            "answer": "Venue Gでは中型セダン以下の車を駐車できます。また、有料駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "Venue Gの朝食情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "Venue Gでは朝食を提供しています。朝食の価格、営業時間、場所についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "Venue Gの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、Venue Gの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Venue Gではペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Venue Gではペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "Venue Gに泊まった旅行者の感想はどのようなものですか？",
            "answer": "Venue Gに泊まった旅行者たちはきれいで親切なホテルだと感じました。また、地下鉄駅からのアクセスも良かったです。価格に対して満足度が高く、従業員の親切さと快適な宿泊を強調しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 607
    }
}